[建議] 如何應對走失狗狗

如遇走失狗狗，請hold住狗狗，等待主人認領。等待其間可影相，公佈facebook。

【極有用】金鐘逃生路線

狗狗有時都會反咬人都一口
大家記得睇熟點走

搵人買幾米長既麻繩/索帶，邊個單走cap低佢，禁撚住佢個頭，綁撚實佢肢體示眾

呢個ok 公開羞辱

真。放狗

每人都帶定長索帶

Push

yea 包狗影相文宣一流

真正嘅恥辱柱

羞恥放置play

推

剝埋光豬就perfect喇

關於捉走失狗，佢地個狗罩完全遮哂睇唔到後面同側面，利用佢盲點位置攻擊到佢跌低，到時你鍾意點玩都得
Mon post 狗你有種就拆咗個狗罩佢

絕育呢

7.21金鐘見